政治咖哩飯 何君堯爆中聯辦吹雞 香港文革全速進行中

何君堯爆中聯辦吹雞
香港文革全速進行中
- 25/09/20
「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
263K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《何君堯爆中聯辦吹雞 香港文革全速進行中》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon